賽會唔掛國旗 中國鋼管舞隊集體退賽

【東網專訊】 佛羅倫斯國際鋼管舞錦標賽，5位中國隊隊員因為賽會未有掛起中國國旗，宣布放棄決賽資格。12月9日，中國隊成員發現賽事場地一條掛滿參賽國國旗的走廊唯獨沒有中國國旗，因此向會方投訴，不過發言人指因為旗桿&#22730;了，所以未能懸掛，承諾準決賽會解決問題，不過12月10日準決賽結束後，問題依然沒有處理，最終中國隊成員將帶來的國旗掛在欄杆，並宣布退出賽事。

2016世界鋼管舞錦標賽冠軍柯宏於facebook氣憤留言：「佛羅倫斯錦標賽邀請我們參加，卻沒有懸掛中國國旗（全部參賽國家都有，唯獨沒有中國，他們說因為少了一枝旗桿所以掛不了？！！）」

驚輸！
支那係國家？

d樣都係退出比賽好d

支持支那退出

係Facebook 開post

左手邊數起第二個其實係咪男人黎

哦

做雞唔識鋼管舞我就唔信喇
贏撚梗, 不過輸淡氣

元秋話國旗=祖先神主牌